TIME’S The person of the Year for 2019

區議會未到日子投
咁TIME’S 投左未啊～

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！